msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2021-01-27 13:47+0000\n"
"Last-Translator: antrouter <xinyangla@188.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://weblate.openmptcprouter.com/"
"projects/omr/luciapplicationsopenmptcprouter/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.0.4\n"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:274
msgid "A Dead Simple VPN is a TCP VPN that can replace Glorytun TCP"
msgstr "A Dead Simple VPN 是可以替代Glorytun TCP的TCP VPN"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:269
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:271
msgid "A Dead Simple VPN key"
msgstr "简单VPN"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:77
msgid ""
"A secondary server IP can be set for dual IPv4/IPv6 server contact if WAN "
"IPv6 are set"
msgstr ""

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:88
msgid "API username to retrieve personnalized settings from the server."
msgstr "API用户名，以从聚合服务器检索个性化设置."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:732
msgid "APN"
msgstr "APN"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:133
msgid "Add a new server"
msgstr "添加一个新聚合服务器"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:912
msgid "Add an interface"
msgstr "添加网卡"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/controller/openmptcprouter.lua:18
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:41
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:140
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:351
msgid ""
"All VPN available here can do aggregation over MPTCP or using own internal "
"method."
msgstr "这里可用的所有VPN都可以通过MPTCP或使用自己的内部进行聚合 他们内部聚合."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/debug.htm:5
msgid "All router settings"
msgstr "所有路由器设置"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:243
msgid ""
"An Advanced Encryption Standard (AES) instruction set is integrated in the "
"processor."
msgstr "处理器中集成了高级加密标准（AES）指令集."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:758
msgid "Authentication Type"
msgstr "认证类型"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:796
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:812
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/controller/openmptcprouter.lua:21
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/backup.htm:10
msgid "Backup on server"
msgstr "备份到服务器"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:310
msgid "Balancing"
msgstr "均衡"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:22
msgid "Beta"
msgstr "测试版"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:307
msgid "Big time difference between the server and the router"
msgstr "服务器和路由器之间的时间差距很大"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:496
msgid "Bridge"
msgstr "桥接"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:254
msgid "By default VPN is used for any traffic that is not TCP."
msgstr "默认情况下，VPN用于非TCP的任何流量."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:188
msgid ""
"By default proxy is used for any traffic that is TCP (and UDP for V2Ray)."
msgstr "默认情况下，代理用于任何TCP（对于V2Ray是UDP）流量。"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:763
msgid "CHAP"
msgstr "CHAP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:268
msgid "Can\\'t access and use server part"
msgstr "无法访问和使用聚合服务器部分服务"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:294
msgid "Can\\'t contact Server Admin Script"
msgstr "无法联系聚合服务器管理脚本"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:284
msgid "Can\\'t get public IP address from ShadowSocks"
msgstr "无法通过聚合服务器ShadowSocks获取公网IP地址"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:287
msgid "Can\\'t get public IP address from V2Ray"
msgstr "无法通过聚合服务器ShadowSocks获取公网IP地址"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:281
msgid "Can\\'t ping server"
msgstr "无法ping聚合服务器"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:500
msgid ""
"Choose MacVLAN if you want to create a virtual interface based on a physical "
"interface."
msgstr "如果要基于物理接口创建虚拟接口，请选择MacVLAN。"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:434
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:520
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:572
msgid "Choose physical interface."
msgstr "选择物理接口。"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:138
msgid "Common server settings"
msgstr "通用服务器设置聚合"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:135
msgid "Core temp:"
msgstr "核心温度:"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:386
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:531
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:532
#, fuzzy
#| msgid "DHCP"
msgid "DHCPv6"
msgstr "DHCP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:188
msgid "DNS issue: can\\'t resolve hostname"
msgstr "DNS问题：无法解析主机名"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:294
msgid "Debug"
msgstr "调试模式"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:190
msgid "Default Proxy"
msgstr "默认代理"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:304
msgid "Default VPN"
msgstr "默认VPN"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:63
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:475
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:658
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:685
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:706
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:203
msgid "Disable TCP Fast Open"
msgstr "禁用TCP Fast Open"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:208
msgid "Disable TCP Fast Open on Linux and Shadowsocks configuration"
msgstr "在Linux和Shadowsocks配置上禁用TCP快速打开"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:264
msgid "Disable default gateway"
msgstr "关闭默认网关"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:269
msgid "Disable default gateway, no internet if VPS are down"
msgstr "禁用默认网关,如果VPS关闭,则没办法链接互联网"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:193
msgid "Disable external check"
msgstr "禁用外部检查"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:238
msgid "Disable gateway ping"
msgstr "禁用网关ping"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:243
msgid "Disable gateway ping status check"
msgstr "禁用网关ping状态检查"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:248
msgid "Disable interfaces auto rename"
msgstr "禁用接口自动重命名"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:289
msgid "Disable multipath test using tracebox"
msgstr "禁止使用tracebox多路径测试"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:63
msgid ""
"Disable ports redirection defined in firewall from server to this router"
msgstr "禁用防火墙中定义的从服务器到此路由器的端口重定向"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:253
msgid "Disable renaming interfaces"
msgstr "禁用网卡重命名"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:121
msgid "Disable server"
msgstr "关闭禁用聚合服务器"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:274
msgid "Disable server ping"
msgstr "禁用服务器ping"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:279
msgid "Disable server ping status check"
msgstr "禁用服务器ping状态检查"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:284
msgid "Disable tracebox test"
msgstr "禁用跟踪框测试"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:166
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:794
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:810
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:856
msgid "Download speed (Kb/s)"
msgstr "下载速度 (Kb/s)"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:308
msgid "Dynamic change"
msgstr "动态变化"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:187
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:163
msgid "Enable IPv6"
msgstr "开启 IPv6"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:846
msgid "Enable SQM"
msgstr "开启 SQM"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:79
msgid "Enable ShadowSocks Obfuscating"
msgstr "启用ShadowSocks混淆"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:213
msgid "Enable TCP Low Latency"
msgstr "启用TCP低延迟"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:299
msgid "Enable debug logs"
msgstr "启用调试日志"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:167
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:793
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:809
msgid "Enabled"
msgstr "开启"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:226
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:247
msgid "Encryption method is used for Shadowsocks, V2Ray, Glorytun and OpenVPN."
msgstr "加密方法用于Shadowsocks，V2Ray，Glorytun和OpenVPN。"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:176
msgid "Filesystem is readonly"
msgstr "文件系统处于只读状态/重新刷机吧"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:155
msgid "Force retrieve all keys from server."
msgstr "强制从服务器检索并应用所有密钥。"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:150
msgid "Force retrieve settings"
msgstr "强制检索设置"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:752
msgid "GPRS only"
msgstr "仅GPRS"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:552
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:555
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:727
msgid "Gateway DOWN"
msgstr "网关不通"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:262
msgid "Glorytun TCP is used by default for UDP and ICMP"
msgstr "Glorytun TCP默认用于UDP和ICMP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:257
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:259
msgid "Glorytun key"
msgstr "Glorytun密钥"

#: luci-app-openmptcprouter/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-openmptcprouter.json:3
msgid "Grant UCI access for luci-app-openmptcprouter"
msgstr "授予UCI访问luci-app-openmptcprouter的权限"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:130
msgid "How often TCP sends out keepalive messages when keepalive is enabled."
msgstr "启用keepalive时,TCP多久发送一次keepalive消息."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:181
msgid "IPv4 IP default TTL"
msgstr "IPv4 IP默认TTL"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:135
msgid "IPv4 TCP FIN timeout"
msgstr "IPv4 TCP FIN超时"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:175
msgid "IPv4 TCP Fast Open"
msgstr "IPv4 TCP快速打开"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:125
msgid "IPv4 TCP Keepalive time"
msgstr "IPv4 TCP保持时间"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:145
msgid "IPv4 TCP SYN retries"
msgstr "IPv4 TCP SYN重试"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:155
msgid "IPv4 TCP SYN retries1"
msgstr "IPv4 TCP SYN重试1"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:165
msgid "IPv4 TCP SYN retries2"
msgstr "IPv4 TCP SYN重试2"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:442
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:578
msgid "IPv4 address"
msgstr "IPv4地址"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:594
msgid "IPv4 gateway"
msgstr "IPv4网关"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:448
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:588
msgid "IPv4 netmask"
msgstr "IPv4网络掩码"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:176
msgid "IPv6 Prefix"
msgstr "IPv6前缀"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:608
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:635
#, fuzzy
#| msgid "IPv4 address"
msgid "IPv6 address"
msgstr "IPv4地址"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:622
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:645
#, fuzzy
#| msgid "IPv4 gateway"
msgid "IPv6 gateway"
msgstr "IPv4网关"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:600
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:767
msgid "IPv6 route received"
msgstr "经过的IPv6路由"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:161
msgid "IPv6 settings"
msgstr "IPv6设置"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:209
msgid "IPv6 tunnel DOWN"
msgstr "IPv6隧道DOWN"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:347
msgid "IPv6:"
msgstr "IPv6 :"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:461
msgid "Interfaces settings"
msgstr "接口设置"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:211
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:221
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:262
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:274
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:286
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:298
msgid "Key is retrieved from server API by default."
msgstr "默认情况下，密钥是从服务器API检索的."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:98
msgid ""
"Key to configure and retrieve others keys from Server and to set server "
"settings from OpenMPTCProuter."
msgstr "用于服务器配置密钥以及设置的密钥."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:359
msgid "LAN interfaces settings"
msgstr "局域网接口设置"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:750
msgid "LTE"
msgstr "4G LTE制式"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:370
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:481
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:376
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:486
msgid "Label for the interface"
msgstr "接口标签"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/backup.htm:22
msgid "Last available backup on server:"
msgstr "服务器上的上次可用备份:"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:124
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:324
msgid "Latest available version"
msgstr "最新可用的版本"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:130
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:330
msgid "Load:"
msgstr "负载:"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:286
msgid "MLVPN can replace Glorytun with connections with same latency"
msgstr "MLVPN可以用具有相同延迟的连接替换Glorytun"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:281
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:283
msgid "MLVPN password"
msgstr "MLVPN密码"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:303
msgid "MPTCP is not enabled on the server"
msgstr "服务器上未启用MPTCP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:341
msgid "MPTCP may not be enabled on the server"
msgstr "服务器上可能未启用MPTCP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:836
msgid "MPTCP over VPN"
msgstr "通过MPTCP的VPN"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:495
msgid "MacVLAN"
msgstr "Macvlan"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:795
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:811
msgid "Master"
msgstr "主"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:304
msgid "Master interface selection"
msgstr "主网卡选择"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:326
msgid "Maximum scaling CPU frequency"
msgstr "最大扩展CPU频率"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:320
msgid "Minimum scaling CPU frequency"
msgstr "最小扩展CPU频率"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:747
msgid "Modem default"
msgstr "调制解调器默认"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:781
msgid "Modem init timeout"
msgstr "调制解调器初始化超时"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:533
msgid "ModemManager"
msgstr "调制解调器管理器"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:180
msgid "More than one default VPN is enabled"
msgstr "启用了多个默认VPN"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:790
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:806
msgid "Multipath TCP"
msgstr "多路径TCP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:583
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:589
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:750
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:756
msgid "Multipath current state is"
msgstr "多路径当前状态为"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:578
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:745
msgid "Multipath master already defined"
msgstr "已定义多路径主机"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:558
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:730
msgid "Multipath seems to be blocked on the connection"
msgstr "多路径似乎在连接上被阻止"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:534
msgid "NCM"
msgstr "NCM"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:761
msgid "NONE"
msgstr "无"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:595
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:762
msgid "Network interface duplicated"
msgstr "网络接口重复"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:862
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:864
msgid "Network overview"
msgstr "网络概览"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:122
msgid "Networks settings"
msgstr "网络设置"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:545
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:720
msgid "No IP defined"
msgstr "没有定义IP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:212
msgid "No IPv6 access"
msgstr "没有IPv6地址"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:562
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:734
msgid "No Server ping response after 1 second"
msgstr "1秒后无服务器ping响应"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:290
msgid "No WAN IP address detected in less than 1 second"
msgstr "不到1秒内未检测到WAN IP地址"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:619
msgid "No WAN with multipath enabled:"
msgstr ""

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/backup.htm:26
msgid "No available backup on server."
msgstr "服务器上没有可用的备份."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:309
msgid "No change"
msgstr "没有改变"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:782
msgid "No data"
msgstr "没有数据"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:549
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:724
msgid "No gateway defined"
msgstr "未定义网关"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:259
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:260
msgid "No output"
msgstr "无网络输出"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:264
msgid "No server IP address, No WAN IP address"
msgstr "没有服务器IP地址，没有WAN IP地址"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:277
msgid "No server defined"
msgstr "未定义聚合服务器"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:232
msgid "None"
msgstr "没有"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:494
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:150
msgid ""
"Number of times initial SYNs for an active TCP connection attempt will be "
"retransmitted."
msgstr "活动TCP连接尝试的初始SYN的次数将被重新传输."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:89
msgid "Obfuscating plugin"
msgstr "混淆插件"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:108
msgid "Obfuscating type"
msgstr "混淆类型"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:84
msgid "Obfuscating will be enabled on both side"
msgstr "双方都将启用混淆"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:307
msgid "On wizard change"
msgstr "通过向导更改"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:200
msgid "Only ShadowSocks is supported with server multiple IPs for now."
msgstr "目前服务器如果有多个公网IP仅支持ShadowSocks."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:800
msgid ""
"Only one interface must be set as \"Master\", this should be the most stable "
"interface."
msgstr "必须仅将一个接口设置为“主”，这应该是最稳定的接口。"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:112
msgid "Only one server can be master, else all servers are set as backup."
msgstr "只能将一台服务器作为主服务器，否则将所有服务器都设置为备用服务器."

#: luci-app-openmptcprouter/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-openmptcprouter.json:3
msgid "OpenMPTCProuter"
msgstr "聚合路由器"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:351
msgid "OpenVPN can't be used in multi VPS configuration."
msgstr "OpenVPN不能用于多VPS配置."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:218
msgid "Optimize for latency instead of bandwidth"
msgstr "优化延迟而不是带宽"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:387
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:537
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:225
msgid "Other settings"
msgstr "聚合其他设置"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:762
msgid "PAP"
msgstr "PAP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:764
msgid "PAP/CHAP"
msgstr "PAP/CHAP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:775
msgid "PAP/CHAP password"
msgstr "PAP/CHAP 密码"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:769
msgid "PAP/CHAP username"
msgstr "PAP/CHAP 账号"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:738
msgid "PIN code"
msgstr "PIN码"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:535
msgid "PPPoE"
msgstr "PPPoE拨号"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:399
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:505
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:546
msgid "Physical interface"
msgstr "物理接口"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:748
msgid "Prefer LTE"
msgstr "首选4G LTE制式"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:749
msgid "Prefer UMTS"
msgstr "首选3G UMTS"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:71
#, fuzzy
#| msgid "Server IP"
msgid "Primary server IP"
msgstr "服务器IP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:381
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:526
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:199
msgid "Proxy is DISABLED"
msgstr "代理已禁用"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:187
msgid "Proxy settings"
msgstr "代理设置"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:352
msgid "Proxy traffic:"
msgstr "代理流量："

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:536
msgid "QMI"
msgstr "QMI"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:52
msgid "Redirects all ports from server to this router"
msgstr "将所有端口从服务器重定向到此路由器"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/backup.htm:32
msgid "Restore backup"
msgstr "恢复备份"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:148
msgid "Retrieve settings from server"
msgstr "从服务器检索设置"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:352
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:921
msgid "Save & Apply"
msgstr "保存并且应用设置"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:233
msgid "Save vnstats statistics on disk"
msgstr "将vnstats统计信息保存在磁盘上"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:228
msgid "Save vnstats stats"
msgstr "保存vnstats统计信息"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:332
msgid "Scaling governor"
msgstr "超频"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:72
#, fuzzy
#| msgid "Server IP"
msgid "Secondary server IP"
msgstr "服务器IP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:915
msgid "Select the device you want to base the interface on."
msgstr "选择要作为基础的接口."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/backup.htm:33
msgid "Send backup"
msgstr "发送备份"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:69
msgid "Server IP"
msgstr "服务器IP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:74
msgid "Server IP will be set for proxy and VPN"
msgstr "将为代理和VPN设置服务器IP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:93
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:95
msgid "Server key"
msgstr "服务器密钥"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:43
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:53
msgid "Server settings"
msgstr "聚合服务器设定"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:83
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:85
msgid "Server username"
msgstr "服务器用户名"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:744
msgid "Service Type"
msgstr "服务类型"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:583
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:613
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:640
msgid "Set an IP in the same network as the modem"
msgstr "在与调制解调器相同的网络中设置IP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:599
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:627
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:650
msgid "Set here IP of the modem"
msgstr "在此处设置调制解调器的IP"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:107
msgid "Set server as master"
msgstr "将服务器设置为主服务器"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:199
msgid ""
"Set the default Proxy used for TCP when ShadowSocks is enabled, for TCP and "
"UDP when V2Ray is enabled."
msgstr ""
"设置启用ShadowSocks时用于TCP的默认代理，启用V2Ray时设置用于TCP和UDP的默认代"
"理."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:351
msgid ""
"Set the default VPN used for ICMP (and UDP if proxy used is shadowsocks), "
"for all traffic if proxy is disabled."
msgstr ""
"启用ShadowSocks时，为所有流量设置默认的VPN，用于UDP和ICMP，如果禁用"
"ShadowSocks."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:866
msgid ""
"Set value between 80-95% of max download speed link. 0 to disable SQM/QoS."
msgstr "设置最大下载速度链接的80-95％之间的值。 0禁用SQM / QoS."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:882
msgid ""
"Set value between 80-95% of max upload speed link. 0 to disable SQM/QoS."
msgstr "设置为最大上传速度链接的80-95％之间的值。 0禁用SQM / QoS."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/controller/openmptcprouter.lua:14
msgid "Settings Wizard"
msgstr "聚合设置向导"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:158
msgid "ShadowSocks is not running"
msgstr "ShadowSocks n'est pas lancé"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:211
msgid "ShadowSocks is used for TCP."
msgstr "ShadowSocks用于TCP."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:206
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:208
msgid "ShadowSocks key"
msgstr "ShadowSocks密钥"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/controller/openmptcprouter.lua:23
msgid "Show all settings"
msgstr "显示所有设定"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:385
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:530
msgid "Static address"
msgstr "静态地址"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/controller/openmptcprouter.lua:16
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:317
msgid "Systems settings"
msgstr "系统设定"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:140
msgid ""
"The length of time an orphaned (no longer referenced by any application) "
"connection will remain in the FIN_WAIT_2 state before it is aborted at the "
"local end."
msgstr ""
"孤立的（不再被任何应用程序引用）连接在本地端中止之前将保持FIN_WAIT_2状态的时"
"间。"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:245
msgid ""
"There is no Advanced Encryption Standard (AES) instruction set integrated in "
"the processor, you should use chacha20."
msgstr "CPU系统设置中没有集成高级加密标准（AES）指令集，您应该使用chacha20."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:160
msgid ""
"This value influences the time, after which TCP decides, that something is "
"wrong due to unacknowledged RTO retransmissions, and reports this suspicion "
"to the network layer."
msgstr ""
"此值会影响延时，在此时间之前，TCP决定由于未确认的RTO重传而出了问题，并将这种"
"错误报告给网络层。"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:170
msgid ""
"This value influences the timeout of an alive TCP connection, when RTO "
"retransmissions remain unacknowledged."
msgstr "当未确认RTO重传时，此值会影响有效TCP连接的超时。"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:362
msgid "Total traffic:"
msgstr "总流量："

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:491
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:298
msgid "UBOND can replace Glorytun with connections with same latency"
msgstr "UBOND可以用具有相同延迟的连接替换Glorytun"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:293
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:295
msgid "UBOND password"
msgstr "UBOND密码"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:751
msgid "UMTS/GPRS"
msgstr "UMTS/GPRS"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:29
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:22
msgid "Update remotly servers to latest version and reboot them."
msgstr "远程将服务器更新到最新版本并重置它们。"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:20
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:24
msgid "Update server"
msgstr "更新服务器"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:872
msgid "Upload speed (Kb/s)"
msgstr "上传速度 (Kb/s)"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:141
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:336
msgid "Uptime:"
msgstr "运行时间:"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:861
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:877
msgid "Used by Glorytun UDP and SQM/QoS if enabled. 0 to use default value."
msgstr "如果启用，则由Glorytun UDP和使用SQM / QoS, 默认值0."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:170
msgid "V2Ray is not running"
msgstr "V2Ray没有运行"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:221
msgid "V2Ray is used for TCP and UDP."
msgstr "V2Ray用于TCP和UDP传输."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:218
msgid "V2Ray user"
msgstr "V2Ray账号"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:216
msgid "V2Ray user id"
msgstr "V2Ray账号ID"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:568
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:569
#, fuzzy
#| msgid "MacVLAN"
msgid "VLAN"
msgstr "Macvlan"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:184
msgid "VPN is not running"
msgstr "VPN没有运行"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:253
msgid "VPN settings"
msgstr "VPN设置"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:357
msgid "VPN traffic:"
msgstr "VPN流量："

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:203
msgid "VPN tunnel DOWN"
msgstr "VPN隧道关闭"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:317
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:566
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:571
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:738
msgid "Wan IP and gateway are identical"
msgstr "WAN IP和网关相同"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:198
msgid ""
"When enable check are done on external sites to get each WAN IP and the IP "
"used to go outside."
msgstr "启用后，将在外部站点上进行检查，以获取每个WAN IP和用于外出的IP."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:258
#, fuzzy
#| msgid "When proxy shadowsocks is used, use it for UDP if proxy down"
msgid "When proxy shadowsocks is used, use it for UDP if VPN down"
msgstr "当使用代理程序shadowsocks时，如果代理关闭则将其用于UDP协议"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:51
msgid "Wizard"
msgstr "聚合向导"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:80
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:85
msgid "You"
msgstr "你"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:841
msgid "You can enable MPTCP over VPN if your provider filter Multipath TCP."
msgstr "如果提供商过滤多路径TCP，则可以启用VPN上的MPTCP."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:391
msgid "You can use DHCP if you have multiple real ethernet ports."
msgstr "如果您有多个真实的以太网端口，则可以使用DHCP。"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:541
msgid ""
"You can use DHCP if you have multiple real ethernet ports. Select other if "
"you want to use another protocol available in Network Interfaces page."
msgstr ""
"如果您有多个真实的以太网端口，则可以使用DHCP。 如果要使用“网络接口”页面中可用"
"的其他协议，请选择“其他”."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:181
msgid "You can use a public IPv6 prefix only if you set only one server."
msgstr "仅当您仅设置一台服务器时，才能使用公共IPv6前缀。"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:462
msgid "You must disable DHCP on your modems and set IP in different networks."
msgstr "您必须在调制解调器上禁用DHCP并在其他网络中设置IP."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:171
msgid "You should disable IPv6 here if server doesn't provide IPv6."
msgstr "如果服务器不提供IPv6，则应在此处禁用IPv6."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:851
msgid "You should disable SQM for LTE or any interfaces with variable speed."
msgstr "您应该为LTE或任何网速不稳的接口禁用SQM."

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/settings.htm:58
msgid "You shouldn't do that and you should redirect only needed ports"
msgstr "错了亲，试试重定向端口"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:83
msgid "Your IP was not leased by this router"
msgstr "您访问的IP来源未通过此路由器"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:149
msgid "address:"
msgstr "地址:"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:753
msgid "auto"
msgstr "自动"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:161
msgid "empty key"
msgstr "空键"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:495
#, fuzzy
#| msgid "Interface"
msgid "interface:"
msgstr "Nom de l'interface"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:479
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:700
msgid "ip address:"
msgstr "IP地址:"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:483
#, fuzzy
#| msgid "ip address:"
msgid "ipv6 address:"
msgstr "IP地址:"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:507
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:712
msgid "latency:"
msgstr "时延:"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:511
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:716
msgid "mtu:"
msgstr "mtu :"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:607
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:769
msgid "multipath:"
msgstr "多路聚合："

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:515
msgid "operator:"
msgstr "运营商："

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wizard.htm:236
msgid "other"
msgstr "其他"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:519
msgid "phone number:"
msgstr "电话号码:"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:150
msgid "range:"
msgstr "漫游:"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:523
msgid "state:"
msgstr "状态:"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:610
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:772
msgid "traffic control:"
msgstr "流量控制:"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:487
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:704
msgid "wan address:"
msgstr "互联网地址 :"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:491
#, fuzzy
#| msgid "wan address:"
msgid "wan ipv6 address:"
msgstr "互联网地址 :"

#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:499
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:503
#: luci-app-openmptcprouter/luasrc/view/openmptcprouter/wanstatus.htm:708
msgid "whois:"
msgstr "whois查询 :"

#~ msgid "Update VPS"
#~ msgstr "更新VPS"

#~ msgid "VPS settings"
#~ msgstr "VPS设定"

#~ msgid "By default ShadowSocks is used for TCP traffic."
#~ msgstr "默认情况下，ShadowSocks用于TCP通信."

#~ msgid "Disable ShadowSocks"
#~ msgstr "禁用Disable ShadowSocks"

#~ msgid "Redundant"
#~ msgstr "冗余"

#~ msgid "Server IP will be set for ShadowSocks, Glorytun, OpenVPN and MLVPN"
#~ msgstr "将为ShadowSocks，Glorytun，OpenVPN和MLVPN设置服务器IP"

#~ msgid "ShadowSocks settings"
#~ msgstr "ShadowSocks设置"

#~ msgid "OpenVPN key"
#~ msgstr "Clef OpenVPN"

#~ msgid ""
#~ "You need to upload OpenVPN key file generated by server install script to "
#~ "use OpenVPN TCP"
#~ msgstr ""
#~ "Vous devez ajouter le fichier contenant la clef OpenVPN générée par le "
#~ "script d'installation du serveur pour utiliser OpenVPN TCP"

#~ msgid "GloryTUN is not running"
#~ msgstr "Glorytun n'est pas lancé"

#~ msgid ""
#~ "Key to configure and retrieve others keys from Server. Empty to disable."
#~ msgstr ""
#~ "Clef pour configurer et récupérer les autres clefs depuis le serveur. "
#~ "Vide pour désactiver."

#~ msgid "All OpenMPTCProuter settings"
#~ msgstr "Tous les paramètres d'OpenMPTCProuter"

#~ msgid ""
#~ "Key to configure and retrieve others keys from OpenMPTCProuter VPS. Empty "
#~ "to disable."
#~ msgstr ""
#~ "Clef pour configurer et récupérer les autres clefs depuis OpenMPTCProuter "
#~ "VPS. Vide pour désactiver."

#~ msgid "OpenMPTCProuter VPS key"
#~ msgstr "Clef d'OpenMPTCProuter VPS"

#~ msgid "Redirects all ports from server to OpenMPTCProuter"
#~ msgstr "Rédiriger tous les ports du serveur vers OpenMPTCProuter"

#~ msgid "Update OpenMPTCProuter server"
#~ msgstr "Met à jour OpenMPTCProuter serveur"

#~ msgid "Update remotly OpenMPTCProuter server to latest version when needed."
#~ msgstr ""
#~ "Met à jour OpenMPTCProuter serveur à la dernière version quand c'est "
#~ "nécessaire."

#~ msgid ""
#~ "You need to upload OpenVPN key file generated by OpenMPTCProuter VPS "
#~ "script to use OpenVPN TCP"
#~ msgstr ""
#~ "Vous devez ajouter le fichier contenant la clef OpenVPN générée par le "
#~ "script OpenMPTCProuter VPS pour utiliser OpenVPN TCP"

#~ msgid "Enable ShadowSocks OBFS"
#~ msgstr "Activer ShadowSocks OBFS"

#~ msgid "OBFS will be enabled on both side"
#~ msgstr "OBFS sera activé des deux côtés"

#~ msgid "Redirects all ports from VPS to OpenMPTCProuter"
#~ msgstr "Rédiriger tous les ports du VPS vers OpenMPTCProuter"

#~ msgid "Set server as backup"
#~ msgstr "Configurer le serveur en tant que secours"

#~ msgid "Set value between 80-95% of max download speed link. 0 to disable."
#~ msgstr ""
#~ "Réglez une valeur entre 80-95% de la vitesse de téléchargement maximale. "
#~ "0 pour désactiver."

#~ msgid "Set value between 80-95% of max upload speed link. 0 to disable."
#~ msgstr ""
#~ "Réglez une valeur entre 80-95% de la vitesse d'envoi maximale. 0 pour "
#~ "désactiver."

#~ msgid "Check if MPTCP between interface and server is working."
#~ msgstr "Vérifie le fonctionnement de MPTCP entre l'interface et le serveur."

#~ msgid "Connection with lowest RTT is used as master interface"
#~ msgstr ""
#~ "La connexion avec le plus faible RTT est utilisé en temps qu'interface "
#~ "maître"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "Erreur"

#~ msgid "Loading"
#~ msgstr "Chargement"

#~ msgid "MPTCP Support Check"
#~ msgstr "Vérification du support de MPTCP"

#~ msgid "Put the values given by OpenMPTCProuter VPS script."
#~ msgstr "Mettez les valeurs données par le script OpenMPTCProuter VPS."

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "Paramètres"

#~ msgid "Test"
#~ msgstr "Teste"

#~ msgid "Waiting for command to complete..."
#~ msgstr "En attente de la réponse de la commande..."

#~ msgid "OBFS must be enabled on VPS"
#~ msgstr "OBFS doit être activé sur le VPS"

#~ msgid "ShadowSocks is used for TCP. Empty to disable."
#~ msgstr "ShadowSocks est utilisé pour le TCP. Videz pour désactiver."

#~ msgid ""
#~ "Set value between 80-95% of max download speed link. Empty to disable."
#~ msgstr ""
#~ "Réglez une valeur entre 80-95% de la vitesse de téléchargement maximale. "
#~ "Vide pour désactiver."

#~ msgid "Set value between 80-95% of max upload speed link. Empty to disable."
#~ msgstr ""
#~ "Réglez une valeur entre 80-95% de la vitesse d'envoi maximale. Vide pour "
#~ "désactiver."

#~ msgid "ShadowSocks is used for TCP"
#~ msgstr "ShadowSocks est utilisé pour le TCP"

#~ msgid "MLVPN can replace Glorytun with connection with same latency"
#~ msgstr ""
#~ "MLVPN peut remplacer Glorytun pour les connexions avec la même latence"
